英國：CGTN報道抹黑香港示威 罰款22.5萬英鎊

英國通訊管理局向央視轄下的中國環球電視網CGTN罰款22萬5千英鎊，指CGTN在包括香港反修例示威的兩宗事件上，嚴重違反公平、私隱及公正原則。
當局指CGTN在2019年8月至11月的五個節目有關香港示威的報道，都沒有保持應有的公正性。另外在2013年報道英籍私家偵探韓飛龍在中國調查懷疑賄賂事件後被捕，CGTN播出他在鏡頭前認罪的片段，當局裁定違反公平和私隱權。兩項事件分別向持有CGTN牌照的星空華文傳媒有限公司，分別罰款12.5萬和10萬英鎊。
英國上月初撤銷CGTN在當地的牌照，但其後獲法國批出牌照，可以再次在英國和歐洲國家播放。英國通訊管理局亦接獲有關CGTN播出銅鑼灣書店老闆桂民海，以及英國駐港總領事館前職員鄭文傑認罪片段的投訴。

中國國際電視台或將再度受到英國政府的制裁，這是法國解放報文章的標題，英國通訊管理局（Ofcom）在上個月吊銷中國國際電視台（CGTN）在英國的播放執照之後，今天周一又將宣布中國國際電視台轉播強迫認罪的行為違背歐洲人權公約。

咁撚小錢

【Now新聞台】中國中央電視台旗下的中國環球電視網CGTN，被英國當局以報道違反公平中立原則為由，罰款22萬5千英鎊。

英國通訊管理局周一裁定，CGTN在前年播放的五則有關香港反修例示威的報道，以及播放英國公民韓飛龍的「認罪」片段，違反英國廣播條例規定，未能保做到公正、持平和保護私隱原則，兩項指控分別罰款12萬5千英鎊及10萬英鎊。

通訊管理局又表示，另外收到兩宗有關CGTN在2016年及2019年播放，銅鑼灣書店東主桂民海和英國駐港總領事館前職員鄭文傑「認罪」片段的投訴，不排除會有進一步行動。

CGTN早前先後被英國及德國撤銷廣播牌照，及遭到澳洲SBS電視台暫停轉播新聞節目，不過法國其後批准CGTN的廣播牌照申請，令CGTN可在全歐洲，包括英國在內廣播。

全球反支

中國環球電視網

兩百幾萬......just a start.....

第日又寫成英國欺負中國

點解英國仲接受佢可以借屍還魂係英國播
法國已經on99被黑鬼攪到成pat 屎

想知佢抹黑咗啲咩

Good

罰佢佢會交咩

唔係接唔接受嘅問題
而係法律容許咁做，而當人地真係行使法律上嘅權利咁做時一個有法治精神嘅國家就算幾唔認同都要接受，唯一可以做嘅就係改例，但都會牽涉到追溯力嘅問題，咁又要討論公平與否。而呢單野只可以一係經council of Europe 改例，一係迫法國改例，一係英國自己退左council搞二次脫歐(但又要經公投)，有時啲野無咁簡單，如果唔係就到佢做左佢口中嘅極權國家

法國奶共奶到出晒面

執柒咗香港通訊辦報復？

咁佢地唔交稅會點

直接ban啦
Ban埋weibo
而家芝麻人喺世界各地搞country within a country
真係遲早出事
澳加首當其衝

大把水cap

that's the way ~

點報香港示威？